{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=908&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 호텔 낭만스테이-삼산점"
    },
    "text": "我が宿泊施設はロマンパフュームゾーンを運営しています。 PRADA、CHLOEなど代表的な2種類の高級香水を用意しておきました。 これにより、特別な雰囲気のロマンステイを体験することができます。駐車施設としては本館建物の他に第2駐車場があり、建物内の地下階の駐車場が満車の場合はバレット駐車をご利用いただけます。 徒歩特価でご予約いただいた場合、車でいらっしゃると駐車できませんので、近くに駐車した後、宿泊施設までお越しください。 地下鉄でいらっしゃる場合、東海線太和江駅をご利用ください。 周辺にはロッテ百貨店(379m、徒歩5分)、アップスクエア(4m、徒歩6分)、現代百貨店(644m、徒歩9分)、蔚山高速ターミナル(692m、徒歩20分)などがあります。 客室の内部施設としては空気清浄機、ネットフリックス、PC、盗撮防止、ヘアドライヤー、チャホンヘアストレートナーが備えられており、客室タイプ別にはマッサージチェア、ジェットスパ、スタイラー 、ゲーミング2PC 、ツインベッド 、ボディドライヤーなどの施設が提供されています。 フロントでは2階ロビー案内サービスを提供しており、お客様専用の洗濯室には洗濯機と乾燥機が備えられています。 また、簡単な朝食を楽しめるコーナーやビジネスセンターが運営されており、パソコン、プリンター、ファックス、コピー機などをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような高級香水が提供されていますか？",
            "answer": "PRADA、CHLOEなど代表的な2種類の高級香水が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "本館建物の他に第2駐車場があり、建物内の地下階の駐車場が満車の場合はバレット駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "徒歩で宿泊施設に来る場合、駐車することはできますか？",
            "answer": "徒歩特価で予約された場合、車での駐車はできません。近くの駐車場に駐車してから宿泊施設までお越しください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は東海線太和江駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテ百貨店、アップスクエア、現代百貨店、蔚山高速ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "空気清浄機、ネットフリックス、PC、盗撮防止、ヘアドライヤー、チャホンヘアストレートナーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントでは2階ロビー案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどこでできますか？",
            "answer": "お客様専用の洗濯室には洗濯機と乾燥機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "簡単な朝食を楽しめるコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターが運営されており、パソコン、プリンター、ファックス、コピー機などを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 418
    }
}